Bitcoin 急升竟然無人講？

已經冇人玩？

一起身望到嚇到仆街
好耐無升咁多

咦 係喎
做咩樹

火兄又可以出番黎

回光返照 之後再插

沉左一年啲散戶走晒
班巨鱷睇準時機又入貨
一個鐘volume $410M

哇
今次起碼上5萬美金啦

拉埋 eth 一齊升, 就黎返家鄉

委內瑞拉金融崩潰 Bitcoin 成國民貨幣

我估因為美國佬又印銀紙唔縮表
咪有人搏下

升到10000先算啦

升得果少少...曬氣喇

之前都成日係咁俾人p&d喇

炒bitcoin係以月計以年計架！
幾粒鐘就瓜瓜嘈，只有震走

之前提過：
平過4000美金，每日買一啲

貴過8000美金，才每周放一啲
其餘時間唔做嘢，等運到

又賺。

而家可以點買?
係咪得ATM?

3200 put過
好在走得快

仆街,仲未入市

kk1398 賺咁多幾時買軍火？

用bitcoin召集義軍

每星期定期入5000蚊，keep住幾年到下一輪爆升

$4000 入左少少，BTC 就快 10周線升穿40周線，重回牛市可以再入少少
同埋 CBOE 停左 bitcoin 期貨買賣，又係時候開始推上去

有價無市邊個敢玩

股市牛三前夕

有100粒以太幣 要$400 先回家鄉

仲有人玩依d垃圾嫁咩

買到樓未呀？

個post有無人講下依家bitcoin幾錢

火狗走左佬啦 圈左幾千萬

4.7k
last night 4k

呢排幾個market 免funding手續費r客
大家睇路

想問幣少幣換bitcoin幾錢？

無知一問 , 之前香港平台 anxpro 係咪汁左? 成交量低到喊
最近新開個間anxone 有冇關係?
反而tidebit 成為hk最高交易量 , 愈反愈紅....

本地出金邊間好?? 最驚比銀行block 彈數

賺錢駛乜通街講?

呢句真
但有心得交流下都無妨
玩得bitcoin 都有返咁上下知識
而家係歐洲都有時會留意下有無crypto/blockchain 既meeting 睇下有咩發展

大家講下有咩平台有收利息產品
我先. 年幾之前火幣平台手持100000HPT (平均價0.002usd)
每日收息eos cmt ong iost trx
1個月大約10-15usd

今個月0.006出晒貨

連燈有人開post即係可以準備轉身

月供bitcoin

插就成班淡友出黎笑 升就成班縮返入老母個閪

買就好易
請問點賣？
coinbase好似重未有香港賣既
求指教

我喺 bitstamp 交易，不過唔好討論了，最好無人留意

幣少隻fcc有冇因為btc升而帶動佢升

3700 入左一粒

幾個禮拜前3000入咗
跟住一跌到落29xx 嚇到我爭啲想放
今日睇返

睇黎會破3萬了

人地隻隻大d既幣都過左2月尾插水前個高位，係佢一個過唔到